連登仔正式宣佈：黑警唔洗死全家!

葵湧紀律部隊宿舍少女上吊亡 消息：死者為警察女兒 (22:50)

大家要比番啲尊重死者 就算係林鄭，楊潤雄個仔都可能手足

之前黑警話開香檳 佢都係手足!
邊個再笑隻狗女就係分化撚

冇人面對現實 黑警死家只係口號

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

一個禮拜啦 我仲係好嬲 我無忘記到 你呢?

班黑警就笑緊我地自己人死
連登仔就話要尊重下隻狗女死者

係咁上下
平時黑警前黑警後
見到係後生女就唔嗌死全家
溝唔到人就係雞係公廁

樓主弱智仔連黑警死全家嘅意思都未識就衝出嚟柒